有情又有義 KUBA貼錢返母會救亡

談到波蘭球星巴拉斯塞高斯基（KUBA），球迷們當然會記得他「水蛇春咁長」的名字，還有他童年悲慘的遭遇。原來KUBA已經與德甲禾夫斯堡解約，並將在今月回歸母會克拉科夫，他不收一分一毫之餘，更自掏腰包倒貼30萬鎊（約300萬港元），為的只是要助母會脫困。

事緣波蘭甲組聯賽班霸克拉科夫陷入財困，克拉科夫背後的柬埔寨財團未能在上月28日的限期前償還債務，最終要KUBA出手搶救。根外國傳媒報道，KUBA以免費形式加盟克拉科夫，他提供的30萬鎊會用來支付職球員的薪金，以及應付日常開支，直到有財團願意接手。

KUBA在2007年由克拉科夫轉至多蒙特，留效9季之後轉投禾夫斯堡，至月初與禾堡達成共識，解約並以自由身離隊。KUBA如此有情有義，多蒙特亦有在twitter發文讚揚他

義士

真唔收錢踢波

大十字真正全能到仆街

大十字not him wo

笑死

拎300萬港紙出黎就上報，條偽善撚而家一定笑到見眼唔見眼啦

Gxxxxxxxz先係大十字 wo

飲水思源
球會英雄

回塘回得好快

佢同哥斯萊斯

Kuba真男人

做乜撚

大十字唔好提
走左去史浩克04都算
今季仲要自由身加盟拜仁
踢晒兩隊多仔死敵

大十字踢緊德丙喎

點解我上wiki睇唔到你講個兩樣野

克拉科夫搞到咁
btw未聽過有球會係柬埔寨財團注資

咩啊 大十字仲喺多仔wo